記者會對策：建議連登整合左問題然後畀記者問，同時呼籲記者問題要尖銳

唔好下下標題式問法，睇咁多場記者會淨係覺得D問題係方便做新聞起標題

嘅然係咁 再有記者會連登先行整合問題
記者直接問番返仲好

問左都唔撚答